周末大電影：Men in black 3

無人睇？

播過n次

未睇過

第一次睇 講咩架
好大條魚

回到過去

聲音好似有問題

姚明都係監視目標

今集好睇

現實men in black真係存在

？

仲有碧咸

咁高科技都係過去

我都睇到

睇埋落去o)

He didn't says thanks

曼得拉

冇K Will Smith 點入mib

諗起結局就想喊

幾感人喎 不過少少gay

Cut 咗搭lift嗰part

29歲